teargas應對方法

推

push

希望多啲人睇到 再遇到會可以識應對 減低大家後退嘅機會

警犬死全家

其實用漆彈都應該ok
無論用咩來防都好，都好難100%防得到同埋未必全部人都有咩好既裝備

最治本既方法就係要佢地用唔到催淚彈

只要佢地個mask冇左視野就一定要除，除左mask佢地就唔會出到催淚彈

teargas應對方法

我全都要

Push

12淨係輸tear gas

一般放得gas就會配埋速龍做野

是咪要準備水桶？

仲有橡膠子彈同布袋彈，加埋起黎都好難衝

可以嘅話大家可以買定啲水桶到現場 有teargas時可以防一防 冇時都可以提供食水俾大家

要除佢地mask要捱幾棍先

水桶可以儲大量水，裝水後可以沖洗身體
缺點係移動唔到

可以試下好似條片咁 係前排啲嘅位置放多幾個 粒gas飛埋黎快快手塞佢入水桶

仲有冇人有咩方法可以應該應對/防禦班裝備狗

拎網球柏都得，d狗係射上天

一定要大水桶？普通膠樽剪走個樽口得唔得

希望前線會有防毒面具然後做同一件事！
Thanks for sharing!

然後反轉自己戴住嘅膠手套封住個樽口

會唔會唔夠水去中和個gas

利申：chem未合格過

要搵人cover，眼明手快嘅執完應該元氣大傷，如果有狗沖上嚟佢就gg

最緊要唔好慌 一慌有咩方法都無用

係 一見到有催淚彈全部散走曬 俾啲狗不停推埋黎

其實用羽毛球/網球球拍打番去班差佬到得唔得？

你估你係網球王子咩

我覺得我地射水個方法好過佢果個

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

場地有SNIPER,可以太遠分唔到你果枝係咩當係真槍一槍打埋尼,你就真係係咁先,唔好做對自己身體危險既事啦

保護自己就係最大既勝利

唔係話粒彈好熱，唔好徒手拎咩

有手套既即刻扔走佢

唔太有意思，你只係響衝響你嘅逃走人群攻擊

扔的話當然唔係扔去人果面
扔去犬果面
情況可行之下

所以呢個要成為共識
有濕毛巾都ok
兩個手有開咗蓋嘅兩支水，佢地轟到你附近爆要學下反應快ko佢，最好逆風位做，冇咁傷又可以救自己救大家，大家都只係差經驗同技巧

#57圖gif你會扔咩放向
學都學咗基本必殺技先

但點解我地而家先識既

有無人答到我點解

Up

發夢見到有師奶買餸時將桶水綁係買餸果啲手拉車仔到。

網球王子

係要迫出黎既

因為泛民主派教你和平先係我哋最大的武器。

今朝係龍和道泛民黎拎光環果陣
幾位勇武師兄係咁屌柒佢地
講出左我心聲

今日嗰d空中爆仲要散開幾份

可以拎/揹個唔太大嘅有蓋垃圾桶/水桶，個蓋又可以做盾

冇錯

好有用

另一個點係佢地係搵空曠地方分散企 走位容易之餘執彈都可以好迅速
就算真係解唔切都有空間可以即刻退開
我地就係痴得太埋先令到佢有最大程度既殺傷力
太多人圍爐亦冇可能有人執到粒彈 d人驚起上黎踩死你

水就得

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

其實好難 發夢有係前線
倒水好難控制 同埋一手攞遮 一手水樽 就冇手救人
反而攞起掉尻佢易啲
個人感覺

狗用嗰d tear gas 會散開幾粒，依個方法唔會好有效率，同埋香港人太多你唔會可以咁快搵到筒水。其實濕毛巾對散開細粒tear gas 幾有效，而且每人都可以依住一兩條係身。

正解

如果對住佢地灑大量麵粉 令空氣充滿粉塵
咁有塵爆既風險 可唔可以阻止到班狗掟teargas?

企前排得 有諗過攞曲棍或棒球
曲棍就落地先掃番去 呢個諗得過
棒球就真係你準先好打

有3m個啲比較好 勞工唔掂
唔頂得熱真係唔好亂執

好難衝到去D狗果邊灑麵粉架喎
同埋本身麵粉好快會飄落地 好難keep住有麵粉係空中漂
加上今日好似會落雨

咁都要有分工先得
一班人晌前面唔好點都唔好散
一班人負責執彈

Pish

有d位射唔到水就用呢個方法
我覺得拎去扔返俾警犬先係上策
呢幾個方法到時可以因應同情況而使用

拎雪糕筒笠住佢得唔得

著安全鞋踢番過去